★突發】PS5炒價已逾萬元！有人訂購後即炒賣

Sony PlayStation 5（下稱 PS5）雖然要等到 11 月 19 日才在香港開售，但由今日（9 月 18 日）起已在世界各地市場開訂，香港各個可預訂的零售點，都有人龍排隊，而接受網上預訂的網站，則早於正式開放前已經「死機」，中午後多個網上交易平台隨即有人放售PS5，叫價上萬元，氣氛有如多年前炒賣新iPhone。

訂完即放訂單、PS5 炒單都炒過＄10,000

有炒家眼見現在市場反應熾熱，不等實機推出，直接就把訂單放上網進行炒賣，索價＄7,000至＄10,000 港幣不等，雖然不知有否買家「接貨」，但據記者觀察，這類型的炒家數量不少，單是在拍賣平台 Carousell 上已有十數單據放售。

而家點走水貨上大陸

等老貓儲夠錢炒嘅時候好快又crab

腳

有冇辦法搞到佢仆街？

留名睇 即場交收 網上過數 最後收唔到錢

實有一兩個出現

繼續炒 遲D炒集中營床位

hk01，己負皮